Фиксы регистрация не полная
Нужны Firstname LastName - нет редиректа
Проверять, вдруг юзер уже залогинен

Лоотип в student_area
Popup и Обновление на ошибку авторизации


<h2>Project installation steps</h2>
<ol>
    <li>Need Python 3, Mysql Server</li>
    <li>
    <code>sudo apt-get install python3-django</code>
    </li>
    <li>
    <code>sudo apt-get install python3-pip</code><br>
    </li>
    <li>
    <code>sudo pip3 install PyMySQL</code><br>
    </li>
     <li>
    <code>python manage.py runserver 0.0.0.0:8000 &
    </code>
    </li>
    <li>
    <code>
    python manage.py createsuperuser
    </code>
    </li>
    <li>
    <code>
    python manage.py migrate tipe10com
    </code>
    </li>
</ol>

